<location>
	<name RoomLocation = "1">Горгронд</name>
	<infoLocation RoomLocation = "1">Промышленники клана Черной горы превратили эти некогда богатые и плодородные земли в бесплодную, каменистую пустыню, способную порождать лишь огромные клубы пара, которые вырываются из земли. Теперь Горгронд служит Железной Орде кузней, и его гигантские заводы ежедневно производят огромное количество оружия, брони и густого дыма, громадные столбы которого видны отовсюду.</infoLocation>
	<name RoomLocation = "2">Хребет Ледяного Огня</name>
	<infoLocation RoomLocation = "2">Хребет Ледяного Огня — земля бесконечной зимы, суровых снегов и морозов, вулканических пиков и бесконечных рек лавы. Над ней возвышается высеченная из камня крепость Камнерогов — величественный оплот местных огров, способный противостоять неприветливой окружающей среде. Именно его планируют захватить борющиеся за выживание орки клана Северного Волка.</infoLocation>
	<name RoomLocation = "3">Награнд</name>
	<infoLocation RoomLocation = "3">Юг продуваемого всеми ветрами Награнда захвачен ограми-мореплавателями, которые жаждут установить контроль не только над этими землями, но и над обитающими неподалеку орками. Но Награнд хранит множество тайн: странный туман поднимается из центра равнин, воплощения природы собираются возле Трона Стихий, а странные кристаллы Ошу’гуна привлекают искателей сокровищ и приключений со всего Дренора.</infoLocation>
	<name RoomLocation = "4">Долина Призрачной Луны</name>
	<infoLocation RoomLocation = "4">Под покровом вечной ночи раскинулись пышные леса долины Призрачной Луны, освещаемые лишь ярким светом звезд. Блуждая по ним, можно оказаться возле Карабора, волшебного храма-гробницы дренеев. Многие дренеи долины изучают древние пророчества среди его каменных кругов, в то время как коварные заговорщики бродят по разветвленной сети подземных пещер и бросают хищные взгляды на священные земли храма.</infoLocation>
	<name RoomLocation = "5">Таладор</name>
	<infoLocation RoomLocation = "5">Таладор — сердце Дренора. Он расположен в самом центре материка, на перекрестке дорог и рек, которые вытекают из Зангарского моря и служат торговым путем с востока на запад. В центре Таладора возвышается Шаттрат — величественная цитадель дренеев. Это музейный метрополий, настоящее архитектурное чудо, воплотившее в себе все достижения древней культуры. Ныне Шаттрат захвачен Железной Ордой.</infoLocation>
	<name RoomLocation = "6">Танаанские джунгли</name>
	<infoLocation RoomLocation = "6">В древнем Танаане даже у растений есть зубы. Зловещие ветви готовы пронзить зазевавшегося путника, а под листвой скрываются провалы немыслимой глубины. И это еще не самое страшное, что поджидает путешественников в этих джунглях. Каждый день полководцы отвоевывают часть земель у диких джунглей Танаана, сооружая чудовищное устройство, которое взломает врата пространства и времени и откроет дорогу бесконечным завоеваниям.</infoLocation>
	<name RoomLocation = "7">Пики Арака</name>
	<infoLocation RoomLocation = "7">Для любого путешественника, передвигающегося пешком, Арак выглядит как заболоченный осенний лес, где кривые стволы и кроны устремляются высоко в небо. Но если подняться над верхушками деревьев, открывается удивительный вид на невероятно высокие и крутые скальные пики. Подобно древним богам, араккоа следят за происходящим свысока, охраняют свой дом и поклоняются солнцу, сжигая заживо представителей «низших рас».</infoLocation>
</location>
